【香港玩完？】陳茂波：全力捍衛獨立關稅區 大家毋須擔心

財政司司長陳茂波今日結束訪京行程回港，他今早先與國務院港澳事務辦公室官員會面，返港前見傳媒。就美國國會屬下美中經濟與安全審議委員會，建議重新審視是否仍把香港視為獨立關稅區的報告，陳茂波指《基本法》提及給予香港在經貿事務上的「完全對外自主」，是本港核心競爭力的優勢，「我哋會全力捍衛。」

陳茂波指出，香港政府一直有與美國政府、商會及商界接觸，「會繼續做好解釋游說工作，大家唔使擔心。」

柒波出聲, 即係收硬皮.

成個柒頭咁屌鳩人做咩笑佢又柒又毒，話自己屋企人讚自己靚仔有型

基本法

看侵的性格,
一於今晚收你皮

波叔出馬
美帝關系法睇黎死梗

同北京會面做乜春
又唔係北京取消你

係有心既就拿拿林飛去華盛頓啦

波叔，你柒少陣，當幫忙啦。

游說有撚用咩，人地睇你行為

DQ, 一地兩檢，銅鑼灣書店洗頭艇，判刑後再無限覆檢，白皮書，大灣區，FCC, 民族黨。。。數之不盡

兩制

仲基本法

死到臨頭都唔知衰咩

捍衛唔係靠把口
你望下你地做過d乜

究竟識唔識架....仲揸住基本法黎打飛機

悍咩衛呀，咪撚干涉人地美國內政添呀

佢老頂柒婆唔係咁睇喎

點捍衛?

行天誅反狗官破壞香港??一人之力停大灣區??

仲係講基本法點點點自由貿易 可以自由對外

而家係人地唔信香港自由啊 基本法點寫佢理撚得你咩
仲有一連串運高科技產品去大陸既行為得罪左美國政府

形容得幾貼切

冇努力捍衛香港同支那係同一關稅區
treason chan

波叔話唔使擔心，玩完

侵侵唔得閒招呼佢

大灣區機遇處處

中國人說沒事兒就代表好撚大鑊

波叔想背祖忘宗搞港獨？

而家人哋就係唔撚信你執行到本 《基本法》，仲提嚟做乜春

基本法第一條
Hong Kong IS China

口講就得既話仲使打貿易戰？

777硬推"大灣區"融合
衰硬！

全力捍衛香港獨立關稅區

基本法咁把炮 洗乜走去美國遊說？

自己落手落腳拆個後欄，家陣把口話捍衛仲有冇用

說個笑話，基本法

波叔又搞港獨啦

講個笑話你聽
基本法

人地連皇帝都唔放眼內， 幾時到佢呢d 奴隸出聲

抵死

游說工作
發生緊乜野事都仲未知

美國係睇你有無實際根據中英聯合聲明嚟管治香港呀，唔係乜Q嘢可以俾老共隨時釋法更改嘅乜撚嘢基本法，波叔你醒未呀？

冇擔心過。直接取消啦。睇人仆街最開心。

民已移

人地成個支那咁大都比美國撚狗咁撚
你個劏房波憑乜咁有信心美國唔會取消

獨立關稅
拉得

千古罪人

你決定架咩？幾時到你個芝麻綠豆官話事？

叫你老細收聲啦

講錯野得罪人又唔撚知

但佢老闆7婆明明話唔怕
咁即係點
政府內部溝通混亂

呢個係美國內政，其他蟈家不得說三道四

波生你以為自己邊撚個

波叔自斷中美關係法
係咪同北京過唔去

靠你死得啦

憑佢？ 做到d 咩

出入境唔係自主, 選舉唔係自主... 你仲想人地真係當你係自主到

喂 大灣區呢？
你係咪攪港獨！

捍咩衛姐

人地要取消之前比落你嘅特權, 你自己鳩叫有撚用咩

4000蚊咧？快啲手喇

過去寸鳩美國啦，講話香港唔怕同美國宣戰，我地有大陸做後盾

侵to淋病：

陳茂波指《基本法》提及給予香港在經貿事務上的「完全對外自主」
中國憲法冇話過喎.

柒撚夠未呀劏房ball.......

上面班鄉下佬小學雞咩都唔識，識都唔叻
偏偏港共班奴才要聽上面指示做嘢
死梗

月餓bb話唔撚重要

請示上級
仲講咩獨立 咩一國兩制

睇嚟佢哋想修改基本法將大灣區納入獨立關稅區喎

你條劏房都要老婆孭飛嘅柒頭點捍衛呀

香港死，大陸死。

班on 9仲未明白

死乜撚野 小美國月餓bb睇佢唔起啦

一國大過兩制，所以中國憲法必然大過基本法啦

陳茂波又帶頭搞港獨呀

唔想同祖國分咁開
祖國好
雜種係紅太陽

陳茂波指《基本法》提及給予香港在經貿事務上的「完全對外自主」，是本港核心競爭力的優勢，「我哋會全力捍衛。」
到底個邏輯係邊?
我就當基本法100%運行緊
但基本法只係適用香港事務

宜家美國話要 要取消香港獨關稅區
宜家係人地取消 比你既優惠
唔通你拎上wto告鳩美國唔守基本法?

去美國同人講基本法
咁人地黎係咪講美國憲法

人地美國內政關你咩事

淨係叫係講下點解馬凱入唔到境你都死
777話點都唔會透露原因喎

想起訴美國違反基本法了

呢個時候又要分咁清？
中港一家親喎

反了反了

香港人工可以按大陸三線城市標準制定，3000人仔一個月

正苦講嘅要反轉來聽

條線唔係你定呀大佬

憑你啊?你連果4000蚊都未搞店啦

我地香港同大灣區係不可分割！
一係大灣區內所有地區都有獨立關稅
如果唔係我地香港都唔需要有獨立關稅！

too late

嚴正譴責特區政府，切勿干預別國內政

本世紀最佳反面政府教材雲集港共政府

睇吓美國會報告

Hong Kong continues on the path of greater economic integration
with the Mainland. The Hong Kong government has sought to
position Hong Kong as a regional hub for China’s Belt and Road
Initiative and a key node of the Guangdong-Hong Kong-Macau
Greater Bay Area integration project, Beijing’s plan to establish
a globally competitive advanced manufacturing, finance, and
technology center.

Recommendations
The Commission recommends:
• Congress direct the U.S. Department of Commerce and other relevant government agencies to prepare an unclassified public report, with a classified annex, examining and assessing the adequacy of U.S. export control policy for dual-use technology as it relates to U.S. treatment of Hong Kong and China as separate customs areas.
• Congressional interparliamentary groups engage parliamentarians from the United Kingdom, EU, and Taiwan in a biennial review of China’s adherence to the Basic Law, with specific attention to rule of law, freedom of speech and assembly, and press freedom, and issue a report based on its findings after each review.
• Members of Congress participate in congressional delegations to Hong Kong and meet with Hong Kong officials, prodemocracy legislators, civil society, and business representatives in the territory and when they visit the United States. In meetings with Hong Kong and Chinese officials, they should raise concerns about Beijing’s adherence to the “one country, two systems” policy and China’s promise to allow Hong Kong a “high degree of autonomy.” They should also continue to express support for freedom of expression and rule of law in Hong Kong.

報告摘要（英文）：

香港繼續走上更加經濟一體化的道路
與內地。 香港政府一直在尋求將香港定位為中國一帶一路的區域樞紐倡議和粵港澳的關鍵節點大灣區整合項目，北京的計劃建立具有全球競爭力的先進製造業，金融業和技術中心。
<google翻譯>

佢識英文咩

死硬都得

美國國策走去同中央傾
笑撚到我

陳茂波：全力捍衛獨立

日日播背靠祖國擁護基本法，依家個個開聲擁護關係法
我建議政府工面試唔好要求咩野認識基本法喇，考關係法把啦

唔妥美國咪人大釋法囉

7婆都未驚過😤

身為會計師嘅波叔冇理由唔知要同邊個傾架喎

根據基本法同過往中國及香港官員既解釋
一國兩制應解釋為
一國為先 兩制為後
所以外國理應以一個中國為前提下
處理與香港的所有關聯事務
應視所有香港官員為中國政府特派員
受中國政府授權處理日常事務
明白劏房波所有論述皆是由中央指導
不應跳過中國而為香港設立任何條款等
以達至一國先 兩制後的基本法基礎原則

港獨之父原來係劏房波

官員帶頭搞港獨

所以 共赴國難啦各位奶共人士

條友都無料到 靠刷鞋

777就係要佢手下夠冇料先得
唔係點搞個末日大魚過數俾中共

大陸死, 香港先會好!

係咪仲係覺得搵大釋法就攪掂

就憑你
難怪香港收皮

用基本法管美國

人地土共自己都火燒後欄，你上去提出要求有咩用

+黑 警
+9官
贏晒

基本法美國俾我地既咩？

用大清朝嘅官釋阿美利堅的法

條友只係蜀中無大將 隻廖化黎

即係全力捍衛港獨，等香港有別於親愛既祖國？

無需擔心出自佢把口先係最令人擔心
你條垃圾做乜衰乜

成個基本法咪比你地搞差曬囉

快D玩完啦

關條法關基本法咩事 明明果份係中英聯合聲明

香港=廖化
US=馬前卒

取消香港關係法配合一萬億美元冲擊香港聯系匯率

佢地成日都話咩經濟歸經濟，政治歸政治

其實佢地係真傻定假懞，呢幾年所有野加加埋埋，唔係你話唔關事就算數，問題既核心係你港府無自主權，乜都聽晒中共說話

4000呢你老母

中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件不具任何現實意義及約束力

冇政策何來有經濟呀你班7頭

陳茂波係咁多屆最冇料嘅財政司，唔應該俾佢講嘢

反了反了 林鄭仲撐到咁行 你區區財政司就想縮

倒果為因 弱9智
美國比你特別稅區係源於香港既民主自由穩定
你掉撚轉維護稅區 姐係支持香港民主自由
你係咪支持港獨 千古罪人

決定權喺美國度，點樣捍衛

幾時加多條全世界都要跟香港果套既條例落基本法

成班廢官想同老美鬥

波叔好勁架

用口就打贏貿易戰

分裂國家！

基本法地位等同聖經，各國必須嚴格遵守

條友真係唔識㗎喎

呢個財政司廢到冇朋友，仲講咩基本法，知唔知咩叫火燒眼眉

我好似淨係睇到「陳茂波：全力捍衛獨立」
有冇人一樣？

波叔係咪宣揚緊港獨?

港獨有優勢

人哋理你至得㗎，垃圾！

慘在條友講嘢都柒吓柒吓

有同感!

獨立關稅區=香港獨立

洋奴走狗

波叔出手隨時聽日就收皮
呢條垃圾同張建忠一樣做咩衰咩

基本法是垃圾吧 只有中英聯合聲明先係最準確

條友真係唔識㗎噃.jpg